新口號 天地有正氣 所有黑警死

好撚柒

磚嚟

黑警仆街死

後面轉依個幾好

支持

推